「請用不推文回覆」 連登係未已經係新泛民派別平台？

［雨革五週年］連登全體心聲：我們欠和理非一個道歉

/
睇到依個post 真係眼都突
咩叫 對唔住黃之峰？對唔住何韻詩？

到底連登係未 覺得
只要個個人係 ______ (eg藝人/知名人士)，
佢為香港做過 _______ (eg上過UN/美國國會)
佢之前做過就會平反，
然後之後做過
就係一定岩 一定要支持？

依家永遠連登就係
疑問612 疑問泛民派別 疑問眾志成員 疑問民陣
就係鬼 熱狗 陳雲信徒 風向撚 5毛/3毛 分化撚
泛民派別人士 做啲咩
你哋係連質問 提出問題都唔容許
只要駁翻你哋 就算用咩理據都好
第一下 就一定係話人係
鬼 熱狗 陳雲信徒 風向撚 5毛/3毛 分化撚
然後唔夠人講
就負皮 就不推文 就show blocked

好啦 今日仲好野
開一個 全體連登仔對唔住黃之峰 何韻詩
我唔講啲咩 都唔想同你哋數14年歷史
一陣又屌9我 咩過咗去 扲翻黎講係分化

好簡單 道理
由14雨傘 16旺角 所有 無名素人義士
佢哋奶野 個案底係跟一世
但樓上兩個名人KOL
佢哋就算坐埋監 但一定會有西方國家照住
姐係現代版 吾爾開希
佢哋根本有哂後路
但班素人 義士呢？ 佢哋坐監 有案底又唔計啊？
過去 係邊個篤灰 邊個吹完雞之後wfc前面手足？
你今日 同我講話 代表我 向佢道歉？

我仲未講
你哋自己落下場睇
佢哋 係永遠唔會帶口罩落場
點解啊？
因為佢哋永遠都有知名度光環保護佢哋啊

大不了，你可以開過post多謝佢 係外國努力
但唔該 唔好代表我 向佢道歉
佢一世都唔配
正評個班 你對唔對得住14年 16年 被人割 被人篤個班？

慢慢屌9我分化
連登依家開個tg group 之後 成班洗板 就唔係打手 風向？
你係有理據 就用不推文 回覆我
真係睇唔過眼 完全cls

仲未計 你哋屌勇武 手足 就永遠屌人送頭
但人哋質疑下班泛民派 就話人係鬼

原本開係政事台，但真係無咩人睇
依到開多一次。
依個問題，我覺得好有需要正視，
真係傾，大家可以用不推文回覆。

伍公子 同你解釋咩叫「不分化，不割𥱊」

自己睇下 咩叫「不分化，不割𥱊」
句野原意係俾泛民 唔係俾勇武

負皮我 真係無意思
係就俾理據我

開一個tg group 幾個人一齊推一個post 已經可以上到熱門
更何況 如果有政客 政黨想做野宣傳？

自己回想6月嘅連登 同依家 有幾大分別啦

唔好只係負皮我
你係有理據 就解釋下
次次都係 一唔夠人講就負皮 屌人分化

唔好屌我咩唔推行動post
個問題再唔正視 連登之後 就一定係泛民派別宣傳平台

連登的確係泛民平台同大台，有咩咁出奇？
但我唔信泛民打手可以控制一半人，事實就係有一半連登仔真心相信泛民係好人
至於義士方面，我可以寫包單佢地最後一定會變condom，就算有真普選都咁話

//事實就係有一半連登仔真心相信泛民係好人//

我都覺，大家永遠唔明咩叫政客 咩叫永續社運